班波台狗又輸比cc台啦

覺唔覺波台D廢青廢老好無骨氣 TBB一有波睇就狗衝

自己人黎 唔好開錯火

車狗黎, 照屌啦
利申:獌

你又話自己係軌
你係咪有二十個人格